［行動post]【612一周年 十八區抗爭展覽】

【612一周年 十八區抗爭展覽】

去年6月12日，香港人用行動抵擋惡法，開啟流水革命開端。一年以降，港人面對無數苦難、憤怒，但亦創下過無比成就。雖然民間集會團隊無法舉辦公眾集會，但慶幸十八區區議員樂意同行，舉辦街頭展覽，讓港人回顧過去一年經歷過的一切。

民間集會團隊謹此呼籲港人在612當日︰

1. 穿著黑色衣物或配飾；
2. 參與十八區街頭展覽；
3. 在晚上八時合唱榮光。

鑒於警察表明將重兵佈防中環一帶，戒備牧師原定舉辦的唱聖詩活動。民間集會團隊聯同姜牧師正式宣佈，***取消中環區的所有活動***，留待防暴警察於中環罰企。香港人將散落全港各區紀念6.12，恥與警察為伍。

===================================

《6.12抗爭展覽街站列表》

港島

中西區︰
防暴罰企活動，香港人恥與為伍。

灣仔︰
莊士敦道灣仔道交界 20:00-22:00 梁柏堅、顧國慧、羅偉珊
銅鑼灣崇光百貨 20:00-22:00 彭卓棋、楊雪盈、麥景星、邱汶珊、張嘉莉
天后站 20:00-22:00 李永財、陳鈺琳

東區︰
小西灣社區大樓對開 20:00-22:00 李鳳琼、陳榮泰、曾因瑩、黎梓欣

南區︰
香港仔石排灣升降機塔頂 20:00-22:00 陳衍沖

------------------------

九龍

油尖旺︰
旺角洗衣街天橋(連接旺角東站) 20:00-22:00 馮達浚
旺角朗豪坊 20:00-22:00 黃子悅
佐敦道行人隧道 20:00-22:00 何富榮、朱慧芳、陳梓維
大角咀道、聚魚道交界 20:00-22:00 李傲然
尖沙咀站B1出口 20:00-22:00 賀卓軒

黃大仙︰
樂富站A出口空地 19:30-21:30 劉珈汶、鄭文杰、梁銘康
黃大仙廣場對出空地 17:00-21:30 尤漢邦、陳俊裕、張嘉宜、郭秀英、黃逸旭、陳啟淳

觀塘︰
觀塘站A出口空地 20:00-22:00 民主派觀塘區議員
油塘中心 20:00-22:00 民主派觀塘區議員
啟田商場對出 20:00-22:00 啟田連儂放映會

深水埗︰
美孚天橋底 下午至晚上 伍月蘭、李俊晞
深水埗D2出口空地 20:00-22:00 何啟明、李庭豐、衛煥南
南昌站A出口對面 20:00-22:00 黃傑朗
深盛路昇悅商場外 17:00-20:00 袁海文

九龍城︰
馬頭圍邨洋葵樓對出 (美味居) 20:00-22:00 曾健超
馬頭圍道近石塘街 (Bar Pacific) 20:00-22:00 李軒朗

------------------------

新界

葵青︰
青衣城二期天橋(連儂橋) 20:00-22:00 張文龍
葵涌廣場對開 20:00-22:00 蔡雅文
大窩口站B出口天橋 20:00-22:00 梁錦威

荃灣︰
西樓角路天橋(近西樓角花園) 20:00-22:00 潘朗聰
愉景橋連儂牆 20:00-22:00 陳劍琴
珀麗灣貝殼廣場 20:00-22:00 譚凱邦

屯門︰
卓爾廣場對出 20:00-22:00 潘智鍵
良景巴士總站 20:00-22:00 王德源

元朗︰
元朗西鐵站G出口連儂牆 20:00-22:00 李俊威
天水圍宏逸廣場 20:00-22:00 王伯羽

北區︰
粉嶺火車站 20:00-22:00 北區連線

西貢︰
坑口站B出口空地 15:00-21:00 鄭仲文、陳耀初
將軍澳站A出口空地 20:00-22:00 柯耀林、謝正楓
尚德新天橋 20:00-22:00 李嘉睿

沙田︰
大圍站A出口 20:00-22:00 黃學禮、黃浩鋒、陳運通、許銳宇、曾杰
新城市廣場 20:00-22:00 李志宏、趙柱幫、陳兆陽、盧德明、丘文俊
第一城 20:00-22:00 石威廉、勞越洲、廖栢康、楊思健

大埔︰
大埔中心投注站外 20:00-22:00 民主派大埔區議員

香港人，明天見！

光復香港
時代革命

民間集會團隊
2020年6月11日

tui

香港人
明天見

612各區要人

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

推

九龍區有些微update如圖:

點解永遠冇將軍澳份

睇漏咗,冇野了

西貢區入面有將軍澳呀

推推推推

香港人
聽日見

612各區要人

聽日見

Push

推啊

慣左不推

push

推！

Pishhhhh

Pishhhhh!

【抗命】咁就一年！睇到濕撚哂！

仲有坑口

Pish

唔避開油塘？好多狗wor

遍地開花

光復香港

時代革命

民族自強

香港獨立

睇左咁耐，終於有post講

推推推推推

One nation

西貢︰
坑口站B出口空地 15:00-21:00 鄭仲文、陳耀初
將軍澳站A出口空地 20:00-22:00 柯耀林、謝正楓
尚德新天橋 20:00-22:00 李嘉睿

我屌你老母將民關又出黎攞彩

推爆你啊

黑衣日

612

聽晚見

吹雞

推!!!!!!!!!!!!!!!!

Tui

Tui!!

推各區要人

推呀

幫推

我願榮光歸香港！！！

手足一齊推la!!

冇和你lunch？

612黑衣為記

行動post 推

不要說推, 說612黑衣為記

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

冇東涌

香港人，不退縮，不畏懼，不妥協！！

香港人聽日見

你老闆差啲睇唔到個post

612、615黑衣為記

同我推爆佢好冇

好

612、615黑衣為記

謝樓主

See you

帶衫換

612換黑衫

推 唔理最後變成點
麻煩點都去咗先 唔係為紀念6.12
而係去撐民間集會團隊

咁多區，一定冇藉口唔去

8 點唱榮光

推多十下做改正啦

64616642星火

推推

pushhhhh

借個位
[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

行動！

612各區要人

出

香港人
明天見

不見不散

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

push!!!!!

Pushh

炭巴

一年 香港人永遠唔會忘記

聽日請盡最後努力Air drop 出去

Cls 呢個 post都唔上熱門

借個黎推下 手足原來有嘢想同大家講

［突發!!!!］一年啦 流亡台灣既手足有啲嘢想同大家講！

bump

咁就一年
呢年好似冇唔同過 又好似變咗好多
推

原來都幾少行動po 推

PUSH

做咩仲唔瞓

你做乜唔瞓

推！！！

[612 一週年] 一百年前嘅韓國烈士有啲嘢同大家講

黑色衫

6.12：

香港人建國
今晚見

好撚掛住以前嘅連登

即刻去練國歌先

撐撐撐

想好奇下，天水圍好似比較少係宏逸

返工返學前，記得通知人，把你帶回家。

#香港大紀元 #香港新聞
【香港直播20200612】612金鐘太古廣場和你lunch Bill報導

我應該去港島

今晚

今日係 2020-06-12

2019-06-13 蘋果日報 頭條

頭條

反惡法 二次佔中
暴政向我們開槍
示威者血與汗
拉倒首日審議
警以退為進 示威者中伏
警違法用武 多人頭中彈
港台司機中流彈當場昏迷
「交通意外」頻生堵道路
解放軍武裝戒備
向記者噴椒 濫權襲途人
國際特赦組織譴責港警
連儂牆再現 快速被清走
社聯灣仔設臨時休息站
林鄭鱷魚淚下死不讓步
湯家驊死撐 泛民轟撥火
陳智思暗示解放軍出動
國際不滿 矛頭指習
建制「潛水」傳匿安全屋
通宵奔波保護群眾 鄺俊宇暈倒
保安拒民主派入立法會
大律師公會再促撤草案
戰場上 千禧後面孔湧現
「補水」大學生：自己前途自己爭取
考完試趕到 00後：唔係淨識玩抖音
中資女員工「怯都要上」
何韻詩隻身阻警察進逼示威者
廢墟攝影師無限期奮戰
教協發動本周全港罷課
「香港問題比讀書重要」
上班族︰影響微 不介意
7前政治官員促撤惡法
曾俊華促警方理性執勤
明光社籲官憑良心辭職
美日內推法案制裁港官
多國續示威聲援港人
外媒關注警襲示威者
僑生促台限制港警入境
內地播反送中 NHK斷訊號
台南港人絕食 跪謝示威者
衝擊金融 港股挫480點
林鄭甩底 港交所酒會取消
市民提走中資億元表不滿

Push~~

好似好多人都唔知今晚有咩做，推推推

全民黑衫 8點唱榮光

612 咁大件事，但今日氣氛好似好平靜咁

銅鑼灣見 唔好去中環 金鐘

推
大家記得去睇展覽

就快放工
記得直落唱歌

換好衫！

好像太散

油尖旺都5，6個點

應該去青衣/葵芳

一陣

上熱門

Ok

收到

push 行動

已到付近

正話經過中環環球地鐵站，好多綠衫企係度。

衝緊返去

pish

咪去送頭， 要識得走